【唔擔心武漢肺炎】陳浩民識得自我保護 唔會避到大陸工作

陳浩民夫婦與3女1仔，今日到荃灣出席活動，4位小孩十分活躍，更即場表演空中跳舞。近日武漢不明肺炎個案急增，常在大陸拍戲的陳浩民暫時不用到大陸工作，將會留港度歲的他表示不擔心情況，也不會避到大陸的工作：「一直都有注重衛生，自我保護，宜家有新情況就做多少少，唔使太緊張。」

陳浩民指平日專注工作，湊小孩任務主要由太太蔣麗莎負責，他感激太太付出：「好彩有太太幫，佢真係好唔話得，捱咗四刀，養好簡單，食兩碗飯，但育兒先最困難。」他笑言不敢自己湊細路：「一個帶4個好快光頭，我啲頭髮冇乜剩。」至於會否再追多一個仔，他表示生幾多天註定，順其自然就好。

陳浩民笑言自己是家中最活躍的孩子，不過太太就覺得6歲兒子陳璟逸最活躍，但3個女兒不會常跟他玩，令自己要多花時間與他溝通。問到陳浩民孩子中最錫是誰？他就強調個個一樣。

Mario

冚家產都留返係大陸冚家產
唔好落返來香港

佢點會呀
個男既就係上面番工，個女既同d細路就留係香港做香港人

對黨缺乏信心嘅表現，要入再教育營

但3個女兒不會常跟他玩，
令自己要多花時間與他溝通。

生出嚟畀你un 㗎

會有套

人生___

Who?

越睇佢老婆好撚似陳曼娜

以為佢變左失蹤人口

N年無聽過佢既消息

成班垃圾
無事就去大陸奶共
有事就番黎香港避難
希望呢班生生世世做大陸人

佢返咗支那做野姐

唔得咁呀～仔！

香港好撚多藝人都係咁

叫雞會唔會有肺炎?

點避去支那
佢唔去根本冇工作

留係TVB 繼續做 那渣

仲要班仔女全部係香港出世做香港人

我萬珠莎嬅。。。。。

佢唔係支那搵食仲有咩做呀
自我保護 非禮就識